香港地買𨋢放租會唔會仲好搵

架𨋢我買咗

想搭𨋢俾搭𨋢錢 專做5樓以上既住客生意
港豬行幾層都行唔郁 局住要俾錢搭

你架𨋢可唔可以食煙

可以

一於同我合作
你買LIFT,我就買咗條樓梯去
今次FATFAT

買門口位呢

九龍十大食府

買門閘

搵人撳十樓呀

拍八達通扣完錢先可以禁𨋢

用黎搬屋要收幾錢

我地男子漢既就梗係買本九龍十大食府嚟到夾住本九龍十隻白虎嚟睇掩人耳目既野我知既

比返自己樓層既價錢 1樓1蚊 38樓38蚊

之前元朗有個商場
冷氣機房業權屬於管理公司
入一次俾一次費用
唔俾就齊齊無冷氣用

一樣咁仆街

機器呢d一落地就開始折舊都好買黎收租

好仆街

同日回程8折
搭埋村巴減0.3

𨋢定期檢查同維修貴到仆街

做埋樓下啦
啲廢中成日一二樓都搭𨋢阻撚住晒架

一架𨋢都兩三百萬 唔係咩

請唔請人跑樓梯禁掣塞住人
邊個串柒柒我就逐層禁停佢

咁我買lift機房都咁點計 入一入要比錢

MTR年年加價你咪又係年年比錢搭

咁買法不如買樓好

一層樓就等於兩部lift

仲可以一個月收一次錢

唔洗次次俾

煩到西

set 個八達通機
嘟左先有得撳
用者自付
一蚊一次夠唔夠回本？